依加要搬去邊先避到支那肺炎?

打算搬去加勒比海
因為我知道格陵蘭同馬達加斯加已經唔安全

冰島，因為玩瘟疫公司最難係佔據冰島

撒哈拉沙漠

火星

搬返入你老母個閪度最安全

有case好耐啦

沙漠咪得囉

ching why so mean